中資公司DMG正式收購Valiant漫畫

反攻美帝
仆街了

Ninja-K應該收皮雪藏

之前唔係話要拍戲？

係呀